後知後覺popo 背脊有白色十字架寫救護

頂， 我真係唔信popo 會救人，唔打多兩嘢都偷笑

popo好似有自己救護隊 類似軍醫啲咁既野

黑警救黑警姐

佢剛剛同啲示威者包紮
會唔會借口唔畀救護手足評估
我堅唔信佢地

d狗行快兩步都仆街，d救護似係睇返自己友

咁應該會係咁話自己友勁傷